{
    "question": "Sebutkan 4 gerakan dasar senam lantai\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Ragam gerakan senam lantai</p><p></p><p>1. Sikap lilin. Gerakan sikap lilin diawali dengan posisi tidur terlentang dilanjutkan dengan mengangkat kedua kaki lurus ke atas (rapat).</p><p>2. Handstand.</p><p>3. Berguling ke depan (forward roll)</p><p>4. Berguling ke belakang (back roll)</p><p>5. Guling lenting (neck spring)</p><p>6. Kayang</p><p>7. Loncat harimau.</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "6-uraikan-perbedaan-antara-jalan-dan-lari-501",
            "question": "6. Uraikan perbedaan antara jalan dan lari!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jalan adalah gerak perpindahan tubuh dari satu posisi ke posisi yang lain dengan melangkahkan kaki secara bergantian. </p><p></p><p>Sedangkan lari sendiri memiliki pengertian yang sama memindahkan tubuh kita dari suatu posisi ke posisi yang lain dengan melangkahkan kaki kita</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p> </p><p> jalan dan lari memiliki perbedaan</p><p>jalan; ketika kita berjalan di wajibkan telapak kaki menyentuh tanah</p><p>lari: ketika sedang berlari ayunan kaki seperti melayang tidak menyentuh tanah</p><p></p><p>semoga semoga bermanfaat dan mohon maaf apabila salah</p><p> </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-dan-uraikan-2-macam-operan-dalam-permainan-bola-basket-701",
            "question": "Tuliskan dan uraikan 2 macam operan dalam permainan bola basket!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><h2>passing atas dan passing bawah</h2><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><em><strong>#jadikanygpalingcerdas</strong></em></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "panjang-dan-lebar-kolam-renang-yang-digunakan-untuk-perlombaan-se-151",
            "question": "Panjang dan lebar kolam renang yang digunakan untuk perlombaan sesuai dengan organisasi FINA adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><ul><li>Panjang kolam renang berdasarkan standar internasional adalah 50 meter.</li><li> Lebar kolam renang 25 meter.</li></ul>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "10-kekurangan-vitamin-d-dapat-menyebabkan-penyakit-a-rakiti-271",
            "question": "10. Kekurangan vitamin D dapat menyebabkan    penyakit....\r\na. rakitis \r\nb. gondok \r\nc. beri beri\r\nd marasmus\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>A. Rakitis</p><p></p><p>sebab saat kita kekurangan vit D tulang akan menjadi rapuh dan lunak,sehingga akan mudah patah.</p><p></p><p></p><p>smoga membantu:)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-tiga-sayuran-yang-bagian-dari-hasil-samping-yang-masih-d-121",
            "question": "Tuliskan tiga sayuran yang bagian dari hasil samping yang masih dapat dikonsumsi\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>2.kulit bawang</p><p>3.batang dan daun brokoli</p><p>4.,tangkai daun hijau pada wortel</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong>semoga </strong><strong>membantu(\u25e0\u203f\u25d5)</strong></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>*kulit ubi </p><p>*batang brokoli</p><p>*kulit kentang</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>insyaallah benar</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "latihan-gerakan-menggantung-dilakukan-dengan-menggunakan-alat-738",
            "question": "Latihan gerakan menggantung dilakukan dengan menggunakan alat\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Palang besi</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p>semoga bermanfaat jadikan jawaban terbaik jika anda merasa terbantu \u2728</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>alat yang dapat di gunakan pada saat melakukan latihan menggantungkan badan atau pull up yaitu palang besi</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-manfaat-melakukan-gerakan-berjalan-di-dalam-air-536",
            "question": "Jelaskan manfaat melakukan gerakan berjalan di dalam air",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Manfaat berjalan kaki di dalam kolam renang antara lain : Melatih sendi dan otot akibat cedera kembali aktif seperti semula tanpa me. Memberikan risiko cedera yang besar. Apalagi jika berjalan pada suhu air kolam yang cenderung hangat, ini dapat membantu menenangkan rasa sakit pada sendi, tulang, dan otot.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalok salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><em>Melati</em><em>h</em><em> </em><em>sendi</em><em> </em><em>dan</em><em> </em><em>o</em><em>tot</em><em> </em><em>akibat</em><em> </em><em>cedera</em><em> </em><em>kem</em><em>bali</em><em> </em><em>aktif</em><em> </em><em>sepe</em><em>rti</em><em> </em><em>semula</em><em> </em><em>tanpa</em><em> </em><em>memberikan</em><em> </em><em>risik</em><em>o</em><em> </em><em>cedera</em><em> </em><em>yg</em><em> </em><em> </em><em>besar</em></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong><u>maaf</u></strong><strong><u> </u></strong><strong><u>ka</u></strong><strong><u>lau</u></strong><strong><u> salah</u></strong><strong><u>:</u></strong><strong><u>)</u></strong></p><p></p><p><em><u>semo</u></em><em><u>ga</u></em><em><u> membantu</u></em><em><u>:</u></em><em><u>)</u></em></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-gaya-dalam-tolak-peluru-502",
            "question": "Tuliskan gaya dalam tolak peluru! \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gaya atau teknik yaitu spin, ortodoks, dan glide (atau sering disebut juga sebagai teknik O&#039;Brien)</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>itu 3 jenis gaya yang ada dalam tolak peluru</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "cara-bernafas-yang-benar-saat-berenang-gaya-dada-adalah-435",
            "question": "Cara bernafas yang benar saat berenang gaya dada adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Posisi kepala saat bernapas pada renang gaya dada adalah dengan mengangkat kepala ke atas sehingga mulut sejajar dengan permukaan air. Hal ini dimungkinkan karena waktunya bersamaan dengan saat kedua lengan menekan air ke bawah dan mendorong air ke dalam.</p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>SEMOGA MEMBANTU.....</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-dalam-pembelajaran-senam-lantai-pola-gerak-dominan-dibagi-menj-287",
            "question": "1. Dalam pembelajaran senam lantai pola gerak    dominan dibagi menjadi.....\r\na. Emppat\r\nb. Lima\r\nC. Enam\r\nd. Tujuh\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a empat maaf kalok salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}